警務人員執勤時從不畏縮

唔係我講㗎警務處網頁寫嘅
盧偉聰重表揚警員從不畏縮

respect

對抗上司從不畏縮

我發夢時候聽過, 有警務條例寫明,警務人員執勤是不能萎縮.
再一次向香港警察致敬

第一下又諗起呢張

黑警易失其合法性

大師兄